有冇聽開Kolor

近排係咁loop天地會 逃 蛇吞象 自從高豐走左之後出啲歌硬係少梗啲野咁 高豐會唔會有機會返kolor 夾一次比我地睇都好吖